【燒煙研究】 警犬採取遠攻 鐵馬陣一兩層已夠

有好多位義士反映鐵馬陣阻礙滅煙
我強烈建議各位鐵馬陣唔好整太厚
一兩層就ok

至於煙既話好多人推薦用滴哂水既毛巾冚實
雪糕筒、垃圾桶都唔錯
如果真係冇，放棄頭盔用佢冚住都可以

人多 佢就遠攻
人少 佢就近攻
睇人數做人

岩
因為人越多，本能上就想將防禦整厚D
但呢個情況係相反

推

其實以清拆難易度黎講，鐵馬打橫又打直啲位ZIP埋一齊，咁咪好難搞？

唔好放棄頭盔！
依家班狗開槍
隨時用嚟保命！